{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011288",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 담높은집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒に滞在できる場合もあります。 しかし、ペット連れの場合、入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、損害や紛失の責任が宿泊客にありますし、損害賠償が必要になることもあります。 客室で魚や肉などを焼くことは許されず、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する方は指定された場所をご利用ください。 他の入室客に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションの期間が未確定であり、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。 入室施設は一軒家ペンションと客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、フルビラ、プレミアムペンション、プール、屋外プール、駐車可能などの特典を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて滞在することはできますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に滞在できる場合もありますが、入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、損害や紛失の責任が宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼くことは許されず、個人用炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙を希望する方は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の入室客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の入室客に迷惑をかけないよう、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間や料金に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定であり、料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されていますか？",
            "answer": "入室施設は一軒家ペンションと客室、IPTV/WiFi、客室禁煙、フルビラ、プレミアムペンション、プール、屋外プール、駐車可能などの特典を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 597
    }
}